有無哲學撚可以同我傾下計？:(

利申：非哲學撚 廢青

想聽下live by非主流價值/觀念嘅人點睇人生/家庭/愛情/工作/性etc

Tg: unicornda